有無大圍撚打籃球

留個tg 一齊打好嗎，以前d朋友無人打籃波
利申無籃球

利申淨係識射波